【Musk教徒】FCC批准SpaceX在美國及全球提供寬頻衛星服務

美國FCC周四表示，已經批准SpaceX在美國及全球提供衛星寬頻服務。

FCC在聲明中說，這是他們第一次批准美國授權的衛星群用新一代近地軌道衛星技術提供寬頻服務。SpaceX想建一個衛星系統，由4425個衛星組成，美國當局允許它使用Ka(20/30 GHz)和Ku (11/14 GHz)頻段在全球提供互聯網連接服務。

按照計劃，從2019年開始，SpaceX將會開始組建衛星群，它的綽號叫作「Starlink」。當部署的衛星至少達到800顆時，系統就會開始投入運營。

Elon Musk 打救全世界仲用緊 56k 上網嘅人

全球但唔包括支那

呢個頻譜要地面有基站接收再轉俾手機，D基站支那唔會起得成。

為將來打WW3時提供上網

香港都未必得
政府實聽本地商家話

或會有反衞星武器對付

呢條友真係好撚勁

但唔係只要地面 user 有隻鑊就可以直接收發 signal 咩？

我都唔太識，純粹亂噏

香港政府會話你隻穫犯法

淨係接收唔發射犯咩法

當我無講過

特區政府要ban你需要理由咩

到時打仗了

違反建築法例
港共政府話你犯法就係犯法

應該會ban 香港點會試新野

如果個衛星將個信號彈去附近國家基站又得唔得? 例如我喺北京上網，衛星收到之後彈去南韓基站接返落互聯網

鋼鐵俠

現實版Tony stark

Internet你唔發射資料點上網？

但我相信石單理依然會用56k